係銅鑼灣懷疑遇到大陸騙徒 (冇中招)

話說今日係名店坊百德新街果頭行街
冇啦啦有3個身光頸靚既大陸人, 一個粗獷型男人, 一個女人, 一個青年人
個男人好NICE行埋黎問我識唔識國語, 算啦見佢咁NICE以為問路
跟住D對話就好撚奇怪, 佢話自己係公司經理, 係南京
問我到過南京未, 之後中間講左幾句我都唔撚明, SOR 9 LY 可能係重點黎
但奇就奇在, 佢問...可唔可以請呢佢身邊果兩個人食碗麵, 日後再答謝
嘩屌你老味, 乜撚野事, 著到咁撚光鮮, 話冇錢叫人請你食麵?
咁我諗當然唔撚簡單, 之後就話唔方便呀, 走左去...
屌你老母晒鳩我時間.

成日撞到d呃飯黨啦，專揀一個人行既落手，試過有對身光頸靚既支那狗男女直截了當問方便既話可唔可以請佢地食飯？都on撚9既

原來有巴打遇過
我又唔撚明, 著到身光頸靚叫人請食飯其實係咩玩法?

齋睇都覺得好on9
香港人都唔會請個三唔識七嘅香港人食飯啦

咪係, 咁好香土情懷咩

帶佢去食貴野
同佢一齊食
一邊食一邊扮好客
展示香港好客之道

其實小弟好窮
一諗起如果真係要請
可能帶佢地7仔食杯麵

傻鳩...第一次就知？

借尿遁

唔會去食架
你話去食就變問錢

尋晚喺中央圖書館對面試過